記者朋友有嘢講 麻煩入一入黎

代記者fd po

「其實好想知前線灑洗潔精落地做乜
警察有防滑鞋 跑得好快
但就線到班記者同fa
有兩鑊差啲線到仆街
最慘係我對鞋痴咗啲洗潔精
去到邊都好撚線
有冇前線可以講下？

真心想知
我覺得灑洗潔精好不智」

經新城市一役 見到好多狗冼到攤攤腰
但洗潔精應該只對階磚/瓷磚有效
石屎/瀝青摩擦力太大
有冇其他法寶？

#不分化不割席

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

我知張圖無乜說服力 你可以話淘寶都有得買記者背心
朋友因為張公司記者證款式太明顯 一睇就知邊間
所以唔想出 信就信 唔信都無計

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

黑警

死全家

pish

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定美國國歌到時唱！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

全民發夢合唱代表住
自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

[/size=5]

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

有，買對防滑鞋。

可以 但其實想講洗潔精冼狗嘅作用不大